不sir的攝影評論分享

又係我不sir, 今日想同大家分享呢幅偉大作品，如果大家留意地下 就知個對焦係係對新人前一尺左右。

令我諗起小學雞用菲林時唔識對焦比師傅屌時嘅回憶。攝影師係21世界攝影器材咁精準嘅情況下依然可以將個對焦對前一尺製做出藝術家先識欣賞嘅lomo效果，令日十分敬佩。

致於你地覺得好唔好就等你地自己決定。但我覺得一定影行好好。

正評影得好 負皮唔好。

我真心覺得靚喎，our focus得好夢幻。

Out focus

成班友仔咁都覺唔靚，咁叻你影比我睇啦

多謝分享，但其實唔洗開咁多同類型嘅post，集中post ok？

如果唔係我 呢度邊有咁熱鬧

不神

我未出現之前咪得含sir放圖。當我第一日？

愛德華召喚

我覺得失焦冇問題 不過見到佢cut咗條裙隻角已經知佢係求撚其

我係蝙蝠俠 佢係羅賓，我跟班黎。有我係度佢就出現。

我啲相評越多越多人欣賞。

菲林年代呢招已有

係少人用得好姐

係囉，成班人未見過大蛇屙尿。

話時話 馬丁最後有冇交到相。

麻麻地

冇應機

放棄了

你含撚死啦去，屈我係5 毛有冇證據啊死剩種？？
我追撚到你落天腳底啊打靶仔，潛水啊

老屈人面不紅，氣不喘，講撚到似層層，你面皮真係好撚厚，賤種仔

有精神病既蝙蝠俠

不sir呢次讚定彈 ，好難捉摸

你地覺得靚就靚 唔靚就唔靚，為免罵戰 我交比你地決定。